我已經盡左做孝子責任打返香港叫老豆唔好揀中國疫苗，佢勸返我唔好打輝端(2)

今日再打返去
老豆繼續洋洋大灑咁發表佢藍絲對中國疫苗既滔滔偉論：

1. 佢話到港既中國疫苗藥力比大陸既低，因為佢相信大陸唔會俾香港衰，隻疫苗太多副作用中國會好冇面(呢點佢前後重覆左3、4次)

2. 就算得一半有效，佢都唔care，咪當打鹽水，又話唔介意打完繼續戴口罩，因為佢打既主要目的係為咗可以返大陸玩

3. 佢話自己抵抗力好好，同啲染病既人一齊都唔會感染

4. 跟住繼續認叨話以下呢啲野係得佢諗到：佢話一定要第一時間打，因為啲黑衣人會偷換左啲疫苗，仲有之前捉到嗰十六個搖樣本既人，就係要破壞中國聲譽

講到呢度我都冇嘢好講...
唯一做到嘅係救我阿媽，我話佢隻腳唔好，唔好同老豆搭車打科興，勸佢去屋企附近間體育館打算，當然我冇同佢講嗰間打BioNTech

我盡哂力喇

我已經盡左做孝子責任打返香港叫老豆唔好揀中國疫苗，佢勸返我唔好打輝端

盡咗責任就算㗎喇，自己身體自己負責，無得逼

點樣知邊間打邊種?

政府網有

Thanks

空氣都對人體無害
叫佢打入血管

代父捱針

我喺英國

一人退一步打Johnson & Johnson

唉
越睇連登巴打分柝科興啲數據越驚